地下有隻雀

如果有雀bb係個巢跌左落地下可以點幫佢？
佢個巢離地3米。。個巢仲有隻bb喺到
佢爸爸媽媽喺附近
但佢好似郁唔到

求救

推

佢毛都未生齊

連登仔呢

喂

放返佢上去

拎佢返上樹支比佢自己企就得

有冇人啊

有沒計放返佢上去？咁係最好

真係唔得就call 人幫手，外國應該有唔少呢d組織？

你教佢飛

*
佢係咪訓左

太高放唔到 我諗緊可唔可以同點攞返屋企
等屋企人攞條梯放返上去
佢又唔可以痴到人嘅味

比返隻雀人啦

喺邊

試下擺上網上雀街
facebook group來的
有好多人可以救

有冇人

好似幾好味

爬上去啦

恭喜,你已成功累死隻雀,當幼鳥受傷時,父母自然會去幫,但如果有人有係附近,父母就會唔敢去幫

我都係附近 10米遠唔郁企係等左好耐。
我知佢父母係附近，但佢地冇接近過佢
到我急尿翻咗屋企再出嚟佢都仲係原地

我唔會俾佢死㗎

爬上樹燒撚埋個巢